仆街又撞車

屯門碼頭 美樂個頭撞左架私家車
我搭輕鐵無燈過